學校果班死教畜

做教師專業呢句真係我聽過最難聽既說話 工作哪𥚃專業專喺邊 醫生律師會計師考到專業牌照先叫得上專業 其實教畜教中學雞啲低能野普通一個大學生都識教

做得教畜一般班公開試入唔到神科讀乞食科pure science既垃圾

同意請讚

基道中學唔係教畜囉

樓主將來係比垃圾更垃圾

師資優良

我果間係好似坐監